［李宗盛］一年前又話黎紅館開show

Apple Music已經有得聽live碟啦
記得嗰陣去澳門睇，9成都係大陸人

Ielts 7.5好威咩

打漏兩個字
「希望」